msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LERIO\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-07 14:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-12-07 14:49+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: LERIO <LERIO@QQ.COM>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: index.php:126
#: index.php:168
#, php-format
msgid "Simple History for %s"
msgstr "简易历史 %s"

#: index.php:127
#: index.php:169
#, php-format
msgid "WordPress History for %s"
msgstr "WordPress  简易历史 %s"

#: index.php:139
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr "由 %s"

#: index.php:143
#, php-format
msgid "%d occasions"
msgstr "%d 事件"

#: index.php:173
msgid "Wrong RSS secret"
msgstr "错误的私隐 RSS"

#: index.php:174
msgid "Your RSS secret for Simple History RSS feed is wrong. Please see WordPress settings for current link to the RSS feed."
msgstr "您的简易历史 RSS 私密订阅是错误的。请参阅 WordPress 中的 RSS 订阅链接设置。"

#: index.php:247
msgid "on the dashboard"
msgstr "显示在控制面版上"

#: index.php:252
msgid "as a page under the tools menu"
msgstr "显示在右侧功能栏上"

#: index.php:283
msgid "Created new secret RSS adress"
msgstr "建立新的 RSS 私密地址"

#: index.php:294
msgid "This is a secret RSS feed for Simple History. Only share the link with people you trust"
msgstr "这是简单历史的私密订阅。只能与你信任的人分享的链接"

#: index.php:297
#, php-format
msgid "You can <a href='%s'>generate a new address</a> for the RSS feed. This is useful if you think that the address has fallen into the wrong hands."
msgstr "你可以为 RSS 订阅 <a href='%s'>建立一个新的地址</a>。这是非常有用的，如果你认为地址已经泄漏。"

#: index.php:320
#: index.php:335
#: index.php:366
#, php-format
msgid "From %1$s on %2$s"
msgstr "从 %1$s 开始到 %2$s"

#: index.php:816
msgid "By all users"
msgstr "所有用户"

#: index.php:1036
msgid "Unknown or deleted user"
msgstr "未知或已删除用户"

#: index.php:1063
msgid "created"
msgstr "创建"

#: index.php:1065
#: index.php:1158
msgid "updated"
msgstr "更新"

#: index.php:1067
#: index.php:1160
msgid "deleted"
msgstr "删除"

#: index.php:1156
msgid "added"
msgstr "添加"

#: index.php:1162
msgid "logged in"
msgstr "登录"

#: index.php:1164
msgid "logged out"
msgstr "登出"

#: index.php:1198
msgid "+ 1 occasion"
msgstr "+ 1次"

#: index.php:1201
#, php-format
msgid "+ %d occasions"
msgstr "+ %d 次"

#: index.php:1230
#, php-format
msgid "Show %d more"
msgstr "显示 %d 个更多"

#: index.php:1231
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: index.php:1232
msgid "No more history items found."
msgstr "没有找到更多的历史项目。"

#: index.php:1233
msgid "Simple History RSS feed"
msgstr "简易历史 RSS 订阅"

#: index.php:1249
msgid "No history items found."
msgstr "没有找到历史项目。"

#: index.php:1250
msgid "Please note that Simple History only records things that happen after this plugin have been installed."
msgstr "请注意，简单的历史只能记录插件安装后发生的事情。"

